[06-06-2017]股市直擊+波神信眾區

ipad pro

D7tc

Ios11+10.5'
好撚好j

Btw apple pay p2p

其實屋企用嘅話
買macbook定imac好
除咗mon大細之外唔識比performance
價錢又差唔多

iOS 11

rip tiote

anything special? mo watch

係咪呢 去鬼國毒撚死左嗑

睇你用黎做乜

是鬼單la iOS😪

好似話一直有暗病,之前轉會都過唔到體測
以前打找卡數拍卡巴耶果陣

Me MacBook Pro.....
寫code ho方便...

猁如果用60m買van dijk..

上吓網睇吓片

鬼國人要洗錢姐，理得你暗病定性病

誠地已經60...

咁ipad算啦

要電腦
pad又太簡單

第一次聽人講寫code用macOS方便

BC寫曲唔駛你教

IT精英BC

作曲啦，其實佢係林夕

行simulator test野的確Mac 機好d

林夕係填詞

最平嗰部macbook應該得

林BC作曲唔洗你教

終於有p2p

我打機都係用返PC

師父 你出手前練好d好喎 抽人水又唔準備下好易出事⋯

香港有撚排啦

Mac都可以寫code方便
林夕做咩唔可以作曲

bootcamp

260 bear

我覺得bootcamp有少少本末倒置, 同ladyboy有咩分別...

D7BC

bootcamp 同parallel desktop都得既
行bootcamp好似有d driver都係怪怪地咁

playme 出左冇耐就比apple pay 秒左

Mac 寫code test野都叫唔方便我真係無好講
Btw mac寫曲用logic又真係快靚正...

永續debian

Jessie

1 ping jau bao...FML

qq dun move hsi cant go

話左gap die 4ching

IT狗：錢已袋 理撚得你

48Call 左係咪坐定定

Bc is G

含大

肛又收皮
幾時至狼來了？

呢Ｄ西股千奇咪同佢玩感情
唔知幾時打回原形

派息都唔少

BC有無精選SP?

護士最好....通常女教師或者幼兒教育果d都幾易....

雞！

點解個個都話雷姆係雞

Hi
出得手未

動物台班小學雞叫ge=.=

dreambig?

QQ sp duck mei?

Yes

就忍唔住

Thx BC waiting ping

260熊熊 好緊張
上午還是下午殺

如果你唔回
我以為係你

在昨天的卡域克紀念賽中，不少紅魔舊將都回到了奧脫福，球迷們也有幸見得故人重聚的溫暖場面。

而在回到夢劇場的紅魔舊將中，一個熟悉的身影出現在了人們的視野中--帕泰利斯-艾夫拿。這位前曼聯隊副如今依舊活躍在綠茵賽場上，目前正效力於法甲馬賽球會。

此前艾夫拿在2014-2017年間曾效力於祖雲達斯，但是由於無法得到穩定的上場時間，法國人最終選擇離開老婦人，回到法甲聯賽。

已經36歲的艾夫拿為何還在為著競爭出場機會而尋覓出路，而不是功成身退，解甲歸田呢？他在賽後接受採訪時給出了答案。

「我希望卡域克還能踢很多年，他一定要像我一樣繼續踢下去。我依然在踢球是因為我有24個兄弟姐妹需要去養活，所以我不能停下來，我必須跑。」艾夫拿這樣告訴記者。

聽到此處，球迷們不禁一陣心酸，看著在紀念賽中開心地與昔日戰友一起踢球的艾夫拿，誰能想到他還背負著如此艱巨的家庭壓力呢？

24個比利

雷姆coser好多....

果場波幾個老將仲好波過月巴

史高斯長傳
傑斯腳法
維迪頭搥

唔係掛 轉哂紅字啦

d7BC
ho inch 咁我call返

tai lo ar

bc arrrrrr

BC 一陣又笑7 廢淡

我預計今次d白表人士抽中梅窩都會9衝

富戶政策搞到班人癲晒
睇中左某屋苑
3月開始每個月加廿萬
全部賣晒

我綠表等一手算

等綠置居?
我都冇睇黎緊仲有冇綠置居

住梅窩除時衰過住大澳

個樓價咁顛,人諗既野都可能會唔同左
8月就知

redbox dim see redbox

呢排揸內房/香港地產股真係好正

唔熟房屋政策嘅建議睇熟左先

番中環都可以嘅

之前景泰抽唔中

上星期咪話strong sc

三兄弟

綠置居唔係得綠表人士先有資格買咩?
除非間公屋係有條件租約/特快3年內先唔申請得

我冇綠表

BC HO INCH🖕🏻

爸爸血癌

第幾期?

btw take care

好！
月尾去澳門 食自助餐

綠表真係好值錢

Take care ar Ching 💪🏼

新指示

ching take care

渾水

下午啪

take care chings!

大步檻過

697

快d 換骨髓跟住好番🙏

698

Take care!

一定無事既，take care

BC

D9BC🖕🏻

BC on9 ga

唉，佢捱左咁多年，呢兩年我先出身

我未知，聽講好多地方都有

iMac 4k 21.5''好似幾正

可以試下素食治療法

有時會可以睇下新谷弘實飲食法
有少少幫忙....

你都起碼出左身

我老竇都係cancer走
個陣得13歲

1999

格離post話外資put恆大輸左百幾億

有冇咩症狀可以發現到

沽空左20%市值 而又唔hedge

百幾億咪又係我地啲血汗錢

你信？

我老豆心臟病，個陣我4 歲，過左廿幾年我仲記得個陣唔肯披麻帶孝同埋燒紙扎品既情景

都唔知係咪用呢個原因黎搭雞棚
呢個世界只要講出黎就點都有人信

on9咩

一定星巴打take care

vol 低 好抵屌wor

(20-5) x 640,000,000 連利息

其實我想知點可以睇到沽空左幾多

Btw 搬新屋果陣都要小心 d甲醛味 都係引致血癌既原因之一
由其係小朋友唔可以聞

下個月啲put好似幾平

多d陪佢，生死有命，take care

我office嗰層裝修
admin同事都叫人係裝修公司噴甲醛之前收工走人

Q tech

等睇繼3333之後到渾水仆街
中共好野

Rubbish

新傢私同平價油漆都會release 甲醛
只能夠靠開窗吹散d 味

直接搵人去消甲荃會快好多

如果咁易中
油漆佬死晒啦

佢開家私，鋼具廠

佢開傢俬，鋼具廠

問下醫生移植骨髓得唔得

大貓

Apple Pay 全新的 P2P（person-to-person）支付功能，與 Venmo 及 Square Cash 相似。用家可以使用 iMessage 給朋友付款，並自動存入你銀行戶口上。如此一來以後朋友之間只要有 iPhone，食飯及進行活動時要夾錢將會更加方便。而且未來會增加 Apple PayCash 的虛擬咭，功能類似 Debit Card。

take care..陪多D呀

香港又要搞幾耐先用得

有機會好番既，堅強d

金管局又會嘈
AML真係好煩

免息套現

小朋友聞得多 最大機會有急性血癌
油漆佬聞得多咪好似食煙咁..日子耐左就有事

清
如果可以就陪老豆多啲出街行下丫
希望佢大步檻過

信用卡top up要有分

香港呢方面真係落後
Btw緊係刷積分先啦

勁伶俐...跑極都有飛........................

你睇超短線三幾日水位都真係好有限下....特別係恆......

tai lo r...

亞妮限攻type有d難砌

又磨一day

有冇人信698做假

想接刀？

呢度啲廟巴有無試過？

我覺得炒高左但無fake

3 bros

家父做呢行,之前都有聽佢講過698生意真係好好架
留名聽日睇包膠

1999 呢

d單去左果邊呀ma因為

Arsenal are ready to make an improved bid worth £122m to sign Monaco striker Kylian Mbappé. [L'Equipe]

Wa dllm

BCISG

bc refund

insider lap

完美後抽

接刀先

夾屎人咩

260 bear rip

淨夾地慘股 大戶ho yea

REDBOX 加啦喂

cls重加
食得添啦

miss咗
未上車

你啲大長put

夾緊呀

Anonymous

問你有冇加

2018反擊戰?

好撚神奇，係第二間空軍保佢

260

4ching refund ar

個o靚仔咁識食, 熟女

今次255先開
等下先溝

空軍call buy

花生

停牌係為左比時間同人枱底deal

邊度睇

鳩估

gap到上280 ho ng ho

呢個世界好多勇士
格離post 17.2入恆大都有

坐下就回家啦

恆大地產世界第一

同傳聞一樣
公墓員額外加0.5%
即2.94%

琴晚我老母突然問我:
老母: 係咪有隻野叫咩恆大嫁? 好似4條4...
我: 係4條3呀...
老母: 唔係wor, 好似係4條1
我:都話4條3囉....恆大呀麻
老母: 係呀, 今日我D同事係咁講起隻野呀, 賺左好多...

果一刻我笑了

期望管理

一開始比個低d 既，之後話見你咁慘比多0.5 你

咁個薪酬調查唔關政府事
啲大公司HR鳩填嘅姐

diu gum lun little

HO...

Tai lo ar....

ng hai 236 mei.......

Ng ho

TAI LO ARRRRR

猁
比修仔告非法接觸Van Dijk

4C

榮升FIRE MIRU USER